# khoaluan_totnghiep

A new Flutter project.

## Getting Started
1. Cài đặt flutter "https://flutter.dev/docs/get-started/install".
2. Mở thư mục trong visual studio code 
3. run " flutter pub get " trên teminal
4. run " flutter run -d chrome " trên teminal
